跑10K 慢過45min 全部都係垃圾

，連登仔真係勁